【網上熱話】已離職輔警開Po 揭警隊風氣

一名聲稱於6月13日辭職的前輔警，於網上討論區開post，講述任職期間的所見所聞，更明言「希望你哋唔好再對警察抱有任何期望。」

這位署名「好仔唔會當差」的網民，形容警員是「一班好吃懶做嘅人，平時行咇8個鐘，有7個鐘喺差館蛇竇就係人都知，唔多講，即使有call接，佢哋第一時間唔係諗點樣解決問題，而係諗點樣可以令佢做少啲嘢。」

他又舉出例子，假設發生涉及襲擊的案件，在場警員會「諗辦法嚇到個受害人唔追究，同你講驗傷要等幾耐幾耐，對方如果話番你打佢，就要拉晒返差館再慢慢查，查完都未必夠證據告得入等等，總之會用盡一切方法令你唔想再追究。」毋須開設檔案。

有網民留言，萬一與警員爭論時應如何應對，「好仔唔會當差」表示：「最簡單就係一路拍片，可以嘅話就搵有法律知識嘅人陪伴。」他解釋，因為大部分警員都不熟悉法律，「搵個真係熟(法律)嘅人，佢哋就會怯，金鐘搜身單嘢就係好例子。」他補充因為當時與楊岳橋對質的警員太怯，所以「無啦啦跳掣話人搞佢後面」。

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

=> sea =>

am730食撚左屎？